統一波喪及報數區

成班弱智 用下腦啦